［絲打入］你地會點氹發脾氣嘅男友

成日諗唔到點氹翻人，講爛gag又唔笑

係街度

同佢講我無著底褲

嗲吓佢 再攬住佢一野錫落去 之後用無辜既眼神不停望住佢

陰陰嘴笑

一摷落去發現有著
仲撚嬲

然後情不自禁咁扯旗

睇字都覺得好sweet 但我同男朋友平時好似兄弟 下次我會試下絲打既方法

即刻當街扯甩條底褲

屌你笑撚左

女真係唔洗諗 發姣就得
男氹女先難

氹唔到就直接同佢講你好d先睬番我
然後佢就會話 唔要呀 再搭返個膊頭仔啜一下咁就無事
萬試萬靈

巴打點氹女朋友

佢會唔會又真係唔睬我

鬥唔睬既話我贏佢

我都試過，不過用得多好似比佢睇穿左

引到佢笑囉，跟住瘋狂錫佢，好快心軟

講咩引佢笑

一個post見到好多毒撚扮情聖

屌，無發過女朋友脾氣

巴打咁好脾氣

因為冇女朋友

唔開心嬲返佢轉頭

我學緊點氹

屌你老尾
同佢講分手呀
個主導權咪係番你到
如果佢話分咪分囉
證明佢都唔係咁愛你咋

利申 ： 悄悄地入條仔ac

發佢脾氣 問佢做咩發你脾氣

咁你都唔係咁愛佢

先下手為強
係佢發你脾氣之前發返佢脾氣
咁就變成佢要氹你了

send珍藏av比佢

爆佢屎眼

女朋友每次扁起個咀.之後係咁覽主我個樣扮到好可憐咁.呢個情況之下我永遠都5會再嬲.因為之後就到佢嬲你就大獲了

5p仔去學下中文字先啦屌你老母

屌你老母 識唔撚識字啊你

賠錢

死纏爛打抱住佢係到嗲

如果我女朋友咁既話真係乜火都冇晒得返慾火

拎個西隊落佢塊面
大叫奶啦仆街

會嗲下佢，再攬住佢

Q住佢隻手，質佢食波餅，「唔好嬲啦」

利申 已變ex

唔爭氣笑埋一份

佢地會發番我脾氣

一次兩次好啦 唔係既話 會真係唔撚理你

有冇人同我一樣 女朋友咁做反而仲燥

熱戀期就work

即係拖佢入殘廁幫佢深喉口爆吞精
再用口奶乾淨碌鳩
即刻冇事

嬲返佢

嬲返佢
即刻驚過你 仲邊敢發

同佢講 我已經三個月冇黎m

發返佢脾氣 佢就會收返埋道火

嬲返佢轉頭等佢掉返轉黎氹返我

岩啊 即係調頭走

預咗佢一嬲你就氹佢會係咁發
不過你要知佢嬲咩同畀佢冷靜吓

喊

gay

女氹男易到仆街。嗲一嗲就乜柒都搞得掂，攬一攬就乜事都冇咁
最仆街方法就係你嬲翻佢嬲你，男嘅即刻冇得嬲反而要氹你。出得呢招都係正仆街嚟

男氹女就𠼮契弟咁，又呵又哄都唔撚得，繼續閪面
唔講以為殺咗你全家
曬口水又曬心機

嬲唔落女朋友。。。。
佢肯同我一齊已經好開心 仲要我好愛佢
所以。。。
冇咩好嬲

利申舊時成日發脾氣

佢平時點氹你咪點氹佢

咪用對野挨下佢 嗲下囉

所以班港女都係用黎屌下算
做人世就不了

從來唔會發佢脾氣

呢個真呀 問佢嬲咩屌返你轉頭自己諗 屌我知就改左啦仆街

叫人嬲返佢轉頭果班正仆街
個世界已經夠亂架啦，
你唔幫手都算，仲要加多腳？
年中幾多巴打受苦，仲要拉多個落水？

啲女人通常一見你發脾氣就會
唔理你/自己發更大脾氣
到時又係男人輸

唔洗氹返我 下次唔好再做埋啲白痴野已經夠

係佢耳邊講 「唔好嬲啦，今晚服侍番你 」

搞到我好想激嬲佢再氹佢

好聲好氣問佢嬲完未
攬下佢 然後帶佢食返佢想食嘅嘢

想喊住咁講 唔想你唔開心 唔好唔理我啦

無敵

呢個好絲/巴打黎 大家要珍惜佢